究竟係邊個發明音樂堂用既櫈

又細又唔舒服屌你老母

係你肥所以坐唔到落去？

唔洗你企起到咪好

冇讀過書？

間間學校一撚樣咩

雞髀櫈？

又擺得唔多野
又要訓唔撚到

左手寫字仲慘

訓唔撚到教先重點

屌你雞脾檯呀嘛？
大學好多喎，定你冇讀大學呀？

樓主一定唔係讀樹仁

雞脾凳

女朋友就係讀樹仁

但係音樂堂櫈易明啲

點都唔會難頂得過補習補geog坐雞髀凳做map reading

音樂老師